黑雨點樣瞓

行雷咁大聲, 隔一陣又閃下

過嚟同我瞓

攰到行雷都唔撚理，訓先

今晚落完雨，聽日就會好好天，聽晚我先會瞓醒，浪費左我嘅星期六

一路閃一路屌閪high翻天

一行雷嚇到你d精都標晒出嚟